日本今年逆流行的家電 大同電鍋

同30年前電飯煲有咩分別

造型復古姐，但技術進步左比30年前慳電好用得多。

其實都幾型

網上講到用成世又無敵咁，有冇巴打用過？

台灣好多人用 好似係

大同好似台灣野黎??

樂聲依家仲有出依d款

大同電鍋最大缺點，耐用，不用保養。

仲有？

同樂聲嘅分別，大同係隔水蒸。

飯會唔會好濕？

唔會

但我又唔係覺得特別好食
當然唔差啦

即係好似客家菜果d蒸飯咁

客家菜係點我唔識

大同就係圖入面個外釜都要落水
唔係剩係落米嘅地方先落水

台灣人差唔多真係一個屋企一個大同
用黎煲台梗九號

屋企有個 平時拎黎煲飯 蒸野幾方便
味道無乜特別

真心方便好正

飯煲＋蒸龍 2合1

新紮師妹吳彥祖都要特登同泰國個邊訂先有

去灣仔莊士敦道地鐵站口果間專門店參考實物
我睇00後係未見過呢類

煮飯應該唔夠哩隻好食

一分鐘一分貨 兩個價錢爭幾倍有咩好比

好少人用黎蒸飯

竹籠個個咩玩法

我見過用大型電飯煲，煮熱「碗仔翅」(粉絲羹)

唔好用鋁質電飯煲，食到腦退化

我個阿伯同事成日話蒸飯好食過煮

賣廣告姐

會唔會我細過用呢飯煲，攪到讀書唔叻

中國獨居單身狗
好興用呢只收納式電蒸鍋

屋企都有

水分喺米粒分佈相對比較平均嘛。但呢點當然會係今時今日日本貴煲做得更好啦

啊嫲屋企仲用緊依隻

下好好用喎 最近先買左個

點解有個無臉人係電掣位果度?

重點應該係米

因為佢地無 大同電煲

呢隻好柒貴喎

龍婆個隻貴d

水貨?
最麻煩要火牛

飯煲買太貴冇意思 有錢不如買靚米
簡簡單單千零蚊嘅IH已經夠曬
樂聲Made in Japan最平嗰款講緊$1600 我覺得已經ok

證實咗鋁冇毒好耐
你讀書差係因為太多藉口啫

老實呢隻煮絲苗米係唔好食

台灣真係剩用呢種電飯煲

越光米專用？

100%市場佔有率